Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 525 WIND繼續吹

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名

有燈型好多, 有高手自己改?

似樣好多

Chris又做返美隊

邊到睇

今日rerun幻視thx

lm乜一定乜尻

拎完85 endgame 已經拎哂 無新玩具了

ARE YOU RAPPER???

Lm

真係好

好撚驚驚呀

L文同渦密仙 mk1都殺

依家sb訂野仲有冇野送？

推過舊post

1:1 eva 為您服務

太陽能手電筒.jpg

果時嘅TH 坐貨王

升咗一倍

其實uv同燈無衝突可以兩樣整晒，得閒入電開燈j，平時唔入電搵uv照
之前mk50好似係uv照啲燈位都有藍光

未有message喎

新年前應該可以全派,傻仔大陸仔

等rb現貨-500買多隻

呢件靚啲

多人排到截為止
銅鑼灣 信和 兩邊排隊黨

原來心口同對眼仔用UV都幾靚 下次CUT埋燈先

下次全隻cut燈

全用uv

貨源歸邊

人地繼續賺撚到笑，你就繼續戇鳩鳩蝕放單

屌完之後又要玩，啲貨又車反上去

支那狗

屌到咁咪又係要食炒入

班炒家見冇得炒借提發揮唔要，啲貨嚟曬香港益我哋
搞到想早啲玩既支那狗要食炒，真係多得班想炒既支那狗唔少

支那狗
性格係咁犯賤

支持猴活以後集中派香港先

自從美國隊長於《復仇者4》中正式退休「掛盾」，不少粉絲都感到不捨。但最近就有消息指，美國隊長一角有機會再現身於MCU一套甚至更多新作，而報道出街後，基斯伊雲斯（Chris Evans）更於Twitter回應，令粉絲非常興奮。

唔親marvel佢有撚戲拍咩拜登第一號打手

回歸飾演拜登隊長

最好佢地85bd派貨又嘈多次

個戰損隨時差過MK7,個頭又比返TBB偽人果個你

佢幫拜登幫到出晒水 同luke一樣 不了

以我所知已經嘈左，好多人都退訂

anger

街鋪先有退 主店無得退

四點睇首播

市場大把平貨。大陸狗見買價貴左，喊要退訂。

所以咪街鋪蝕死 官店先比人屌
代理蝕到出血 仲要無頭換

新手LM

重有半個鐘

利申要等人upload 夜晚先有得睇
劇透嘅等住玩單機

唔想出動伯母就記得4重加密

但嘈咪即係柒頭

呢到有個白卡仔又解密又推文 好難

班人點都會拿黎嘈
r著數
最好就訂照退 貨佢照要

諗返起2077想退款又想留住隻game

想問下各位ching,
合金6仔如果裝真人頭，條頸會唔會好怪？

Mk4點樣....mk6咪一樣
有頸圈的

mk6本身無頸圈
試左師兄尋日講果個旋拍頭。今晚試下著上去睇下

各位大佬我今晚收工先得閒睇Wanda
手下留情，唔好劇透

邊個劇透唔4重加密以後包中sad同im改uv燈

劇透以後中sad

炸雞佬

港島人好唔去mk

港島人好日唔去mk

條on9重要個個post都搶住開
講到唔推post就光復到香港

去站務台叫admin將所有cctoy post置頂熱門共產党就會倒台

樓豬pin 個白卡仔 等佢單機

講緊邊個 block定先

置頂了尊仔黎

即場表演共產党 港共式排除異見人士手法
唔啱聽就拉

你咪係搶住開

樓主

屌明曬 咁就三年了

樓主咪係

得啦呀尊 我地明架啦

都話樓主先係

😅👌🏻

呀尊乖～

樓主先係

樓主係樓主
呀尊係你 兩樣野黎

置頂但係已完全封鎖

+1
唔知乜水

樓主咪阿尊

駝鳥政策

原本諗住睇下post就算，但樓主係度撩事鬥非我就見一次劇透就解一次

有本事就唔好討論，冇acc個啲cd rom都睇到劇透

你咪撚覺得自己影響力咁撚大啦
完全封鎖你就已經睇唔到你講咩啦傻西

大家執生好驚呀

冇acc個班點鎖？

唔怪得成日見到個 po 上左黎
但見唔到野原來一早完全封鎖左
好心admin 搞一個 setting 多過幾個人封鎖直接 ban
唔好浪費大家時間

本人是hottoys戇鳩粉絲🤡亦是美國戇鳩超級fans
又要屌又要訂，知自己冇骨氣冇撚用
i am hottoys on9 son，and American on9 super fans
i like fuck and order，i know i am loser and no JJ………

咪係，好似国安法咁，唔啱聽就拉就鎖

原來真係有人玩單機

麥當勞叔叔.gif

你未block咩？快啲啦

係

本身好少block人
但係你講到咁就單機啦

幫你貼埋啦

快啦

岩岩睇完wandavision
覺得幾好睇

本來想4重加密討論但條友講到會解密就算

係咪2集都全黑白？

我驚講左會劇透， 都係夜d再討論

原子黎? 我攪唔清佢同原子分別

睇緊

一日最撚衰尊機樓主，好地地屈我係佢
搶住開post當正自己管理員咁

我見一個劇透post就解一個
冇acc個班cd rom自己小心睇到我劇透

尊機係樓主，我係原子

講多次
劇透死全家
唔止以後玩玩具中sad
連你個人生都中sad

尊仔係之前負責開post嘅人 早過rdj

一早完全封鎖唔知乜水

你就正確，其他人快跟著做

本來覺得你冇乜
但你講完呢句之後覺得你乞人憎過原子
你慢慢單機啦

話説香港都未開你地喺邊睇

VPN

樓主係度小學雞單打撩事鬥非你就覺得無嘢
我鬧返佢就話我錯

你哋嘈唔撚關我事
你講到要劇透就搞撚到我

尊仔係一位好值得尊重嘅白卡佬黎

係
而家重堅持搶開post💪🏻

玩咗兩個鐘玩夠

你哋討論啦我唔解

有seed

Link please

影視臺有

Hottoys 出片
即係好快出

講明會開
無得走喇掛

希望唔好hea出mcu

竟然唔出end game 版略轉水先

其實都知佢會開
係唔知開幾多隻同幾時啫

pointless

後面隻CA

想出cosplay多啲

同HT有咩關係?

開新訂 派貨期一定去到2023
到時出第2季都唔奇 又有新
無限LOOP

有中字版未

未拎得85，拎住個頭先

img]

yes.
有位ching話仲有。我試下。
效果唔錯

講咗劇情直落ds2
但到時都唔知ds2上到未

入魔tony

Darkside版
到85就用得啦。有排。

全都要 好好睇套野

邊度有中字

係幾正

暫時得英文 頭兩集唔大影響

一播播2集？

首星期係 下星期開始一集一集播
頭兩集唔大影響

正

今日一次過播第一同第二集，之後一個禮拜一集total九集，播完隔一個禮拜到bucky接力

主要想睇尼套。
bucky 唔大興趣

開始追劇又要經歷漫長既等待

頭兩集都睇上癮 幾好笑

係
演技都好好, 做得好有感覺

你想要嘅嘢，肯俾錢就可以擁有

睇黎今年又變返mcu年

有新野出，就會開訂

香港迪迪尼
香港幾時有迪加

全力

吸血鬼

頭兩集TROLL到仆街

打左燈好小小，無咁白

都唔差嘅。但係唔值1000

無錢買原版

GG 真係好睇唔好食
撚幾撚就起曬紋

搵aaron油都唔便 依個好過佢既 香港又無咩人油

驚閪
照扭
罰企直接買雕像好過

你終於上水啦，Ching.等左你好耐

左右膊高低唔同 左手個肩甲都特別有彈性
打開睇睇左手有條彈弓 右邊冇
想問係咪中左sad? 裝多左條彈弓定裝錯位?
我見網上有人左邊肩甲入面冇呢條彈弓

你隻im有小兒麻痹
快啲帶佢睇醫生

其實MK4已經算好扭

兩邊都有條彈弓既
高低膊頭你拉個膊頭出黎調教

呢個油功，最多值500

算啦，一次姐，同自己講下個月出花紅

肉眼睇會好d？ 頭雕點影都係一門技巧 咁以香港人黎講唔差既好似 不過都 係睇實物先知

岩岩有老友介紹左個app.再影過，好似唔同哂！

有咩分別一樣都係唔值

油到好明顯顏料feel。2000年頭一間專出二戰德軍figure叫DID廠咁上下嘅質素，油頭粉面。我500都唔會畀。

各花入各眼
咁樣係靚過前幾幅

市場問題la 香港市場都無選擇 就算比dreamwork arron油應該都唔會收幾舊 始終香港油既人少
c記個d一係就便但仲柒 要完美就真係要寄去大陸
樓主玩得開心就得

明白既，不過都入手左
當最後隻85型仔啲，咁相比Hottoys原裝果啲佢算係咁

寄去大陸仲要等半年

係白咗少少 點都好過dreamwork嗰啲垃圾肝病燶閪面

是但啦你覺得靚咪靚，唔需要夾硬 justify 令自己好過啲都係玩玩具姐但我真係睇唔出同前幾張有乜分別

成面粉咁 真係用番原裝算
唔識欣賞

fb見到張6仔圖
右下寫2021
唔知真唔真

Fb邊個page放岀黎

真係咁易呃到人?

賜賜酒先

尋日睇左小小，英文差，唔太明，睇到一半熄左

有d已經有中

我再嘗試搵一搵

便你老尾咩， 大便定小便

啊活幾時搞個Mewe Page

睇到恰眼瞓

係，尋日我無中字睇一半就想訓

睇彩蛋都有排睇

岩岩搵到有中字版。今晚煲多次

就咁Google wandavision bt中字

嚟緊咁多Marvel episodic series，諗緊好唔好sign up Disney+

等香港出先

有無巴打知香港邊到搵到 Comicave 出嘅 Iron Man？

琴日德哥爆左 想後追

你老母死咗就會開

都唔明點解重有人信呢啲非官方p圖

你全家死晒嘅都唔會有咩影響

咁我一定拉埋你全家

btw快block我唔好偷睇

dx單 200都冇人要

等你令相

鳩流區係咁比mark哥fans洗版，煩撚到

我有興趣

無入黎一排
請問有冇1/4 GG 消息？

Est. Arrival: Jan 2021 - Feb 2021

即係就黎有

希望唔好delay

希望過年前派

話哂第一個洛德全頭雕。
雖然我裝ip頭
比例關係，IP個真人頭裝左勁細粒

講緊1/4
ip粒頭真係無興趣

原來GG DX尾數要19XX 咁撚7貴
點解個時會訂嫁

首日真係有排排 重要兩個版本打孖上
好在依隻野唔洗左執右執 一開箱就玩得

戰損嚟，唔係sad

其實可以係youtube 睇下啲開箱再比較一下你自己個隻

其實你有冇睇過我張圖個色差？

只能答你如果隻figure 同條開箱片一樣既話就唔係sad

電影劇照，hottoys 開訂版圖同你收到實物個隻可以好唔同

咁條開箱片真係同我果隻唔同喎
其實我睇過幾段片都唔同
你係咪HT職員嚟嫁？

如果想重塗同植髮有冇好介紹？
搵到個台仔做植髮，但係而家唔接單

你咁堅持你個隻有問題咁你上20樓比職員check
我就睇唔到你個隻有乜問題

咩角色

師兄驗下眼好喎

做人最緊要尊機重導
Btw好明顯sad黎 上廿樓啦

邊個係尊機上面個個巴打？

咪搶開post既rdj樓主

係rdj

台仔好似下年半先再接單
佢隻qui gon植得好好

我都見Qui Gon幾好，但係女角好似差d

GINA

你話係staff嗰個

所以都係睇手神，大陸既話可以上閑魚睇下

喺ig搵到個大陸仔整開女角，睇圖幾好手勢，但係pm咗成個禮拜都冇覆。

Search完個名先知係癲佬嚟
曬哂啲時間

但台仔始終收費偏貴上年問過價跟著卻步左

無記錯植+鬚 2000倒
佢岩岩開始接單個陣淨髮都已經要1000

好心象雷劈

手勢好千零都可接受既。
再搵下有咩人做先

我都諗左好耐第三行講乜，最後都係睇唔明

到時紅黑可以出閹割版

唔出新suit可以慳返啲錢又消化到嚟緊呢批炒家貨

可能後段換suit

轉dd野又出多隻啦

有阿家

死Gay佬

雕像gg仔

有阿嘉好睇好多之前潛行gg我睇咗一陣就熄咗

我都係
吖嘉講得專業好多 好多figures既知識都係係佢身上學返黎

有新suit着！！！

我屌

出未

舊都未派

就係講緊Upgrade suit
搣咗腰兩塊嘢新係新

條腰係唔同咗嘅

拍一套戲都唔夠HT整一隻HT耐

仲有心口logo變左白色腳，不過可能到時cg後製完又成套唔同

吓？85冇燈？

佢官網仲係寫緊有？

本體係有燈呀

有咩問題

肥超個名原來比人盜用左咁耐仲要有睇呢到

蝗超定肥超

一間又係IG 話唔係佢黎

佢話比人盜用
唔算蝗

開左差唔多2年先比人盜

想請問下大家隻85心口係咪咁
唔知係咪原裝戰損

絕對係花

oh thx and shit
下次攞貨一定即埸開黎睇先走

上sb換啦

佢有d黑花有d白花
摔完就得返d白花

諗緊好冇喺sb開埋先走
入過50同7 兩隻都有sad

岩岩拎左85 ，硬係覺得依條野好易斷

尋日攞都想開黎睇
不過見人多廢事阻住人先無睇

btw尋日竟然有人龍

好多柒頭鐘意講平做便

蝗語入侵

隻隻都係咁

小心玩，你隻手快爛D

有次從背面調整裙甲，吉到我爆曬缸

好鬼利d邊甲位

又真係好拮
85主體個人覺得幾靚...
攪到好鬼期待BD

準備一齊屌85BD

玩hottoys 最忌有期望

今日得返SW可以期望 其他系列只求穩陣就算

好似r痕

想睇下你擺成點
分享下

上連登最忌貼圖

CLS, 膠交區個MEWE 谷係咁吹捧出MK 1

垃圾9up gp唔想入零資訊

一律買apex得架啦

幾正啊！幾時先派到5月1

其實都唔係 正正常常就無乜野
我po過幾次圖都無乜野

有左apex 9影都見得下人

Kxxxx Wxxx
最多野講
真係又要diu, 又要訂

真係旁觀者清當局者迷

我意思係個pose，85係真係超級正，正過mark7 mark50

我反而鐘意7仔多啲
咁多隻唯一一隻會夾腰擺pose

好貴呀

好奇問apex即係咩

85實物靚 影相好難影得好

唔知師兄有冇實物係手，85實物係正超級多

最後放左 不過早兩日上左廿樓睇 係正嘅
身型好撚過50好多

點解放 轉儲1/4？

係呀
星戰放曬了 一身輕

放左三年先放得曬 放剩1/4 mando
但早幾頁見完有巴打搵野repaint 好正又想搞埋一份

我覺得有Ching分享下 我都會比正皮

Btw 以前呢到頁一有毒圖區 記得有張BP影得好型

全部1/6 放曬？
其實儲1/4 可以慳好多錢
1/6 改小小就當新一隻

留剩堆im
依家真係好慳錢

想問有冇師兄知道邊度有得買個防塵箱？

咩事咁多人放mk 2
係咪又rerun

係就好啊！
等埋1，2就收工

真最想要2仔

鳩影湊熱鬧

可能1比4要黎

隻mk85 其中一隻腳中sad

要勁大力先拉到落黎 仲每拉一格都會有好大既啪一聲 佢係咪個位落太多膠水？

如果係大家又會唔會換呢？

緊啲唔好咩 鬆就話驚好快腳軟姐 緊都想換
如果唔影響玩同擺pose我就一定唔會換

問得 姐係有條刺啦
上去換啦

驚幾個月後一用力斷埋

換啦
邊有人要大大力玩玩具嫁

咁你都係換喇

我都係左腳

星期一等開訂

但應該未到wanda

今日派貨同開新訂好唔撚好!

風！！！！

派多一星期85得唔得

可能完劇先開

我5月1。派多10日啦

準備中風

靜

冷清清……

風已中 又block多個

幾時開新MCU

佢話派貨， 仲有時間既

都唔夠大撚哥勁 個陣呃左好多人上去20樓等會然

仲記得個幾日真係有人係門口排隊

我都好似有d印象，但已經唔記得條友咩名

我都係左腳卡卡聲，拎左上20樓，個staff 閪曬口面話玩玩下就鬆，話ky多少而影響啫。

我都唔識？

咁你最後有冇換到

信大撚條垃圾 無撚錯人

冇，佢話冇問題就冇再追落去
淨係搞左個頭，個發光頭眼入面有黑點，佢拎左入黑幕後面，搞左幾分鐘，就冇左。
拎去20樓最好影低記低邊到係戰損，唔係到時佢拎左入後台，自己疑神疑鬼

派隊長未

SS開始派銀甲 香港半個月冇郁

阿活派哂mk85 先

又上緊喇

希望派多6日

g持

5月1

仲有6日

有無新嘢玩吓呀

轉載

D pose好柒

條友係咪交流區件煩膠

好撚尷尬

明明海星同無限手套無同時出現過，點解硬係要聖誕樹咁咩都放曬入去

係未派個陣日日問幾時派
煩到癲

今日係咪中左風了

希望！

快啲再派85

已經玩到悶 有啲想放

點玩法會悶

FB咁多mk2
又要再版？

因為真係太少配件 我又冇50 冇得換下武器咁 擺post冇乜選擇

會員編號658

85真係冇野玩 武器又冇

d武器係50同85bd度

個頭真係

係咪今日派MCU?

派ca?

條友去左邊，拎佢出黎bin
又放流料

無派

諗起個頭雕就想笑 唔知會唔會又有退訂潮

已封鎖會員 星戰迷一個

開block,樓主請pin

無料扮4條

每日一bin

成件事好柒

又一個入封鎖名單

就係中風中到傷風果位師兄？

人呢？
上水啦，bin緊你啊！

笑撚死

本身已經唔記得
全靠佢先搵得返黎扑

日子係我9估

幾時出chopper predator

咁撚樣就唔日子9估 係你9估啦

屌你老母人講就用引用 唔好令人覺得係你自己嘅料

9估都咁大聲, 收一收皮先 好嗎

估就唔好講到實牙實齒咁
唔係風柱就唔好扮 搞到變左瘋柱喇

我欣賞你 你比肥超更加有勇氣

85 5月5呀，快啲派多啲

收到風
瘋就有你份

唔係個個都夠資格做風柱咖

我5月1. SO 9 SAD

連依度都比人撚狗咁撚

不過原來依個模細過原裝個頭雕 個頸位好似無咁貼
唔知原裝個個特別大定點 有無師兄有對比圖？
“圖from c記ching”

風同瘋只差一線。

完全封鎖咗

講明captain喎

原諒你了

好慘

小花

你係活蛇??

正喎都

你真係大人有大量, 等我下次都放下流料先

套甲算唔差

你拎定出嚟先都得啦
拎邊隻出嚟抽獎？

Cosbaby

你撚想cosbaby咁豐富貼紙就有

個頭幾靚,係咪800刀既一翻?

應該係二翻

Hot Toys 式限量又黎

Mark44 Hulkbuster
Rerun過 第二次個number係咪同第一次一樣

想係fb收 唔知點打

Mms510 2.0？

你上carousell 搵下有冇先

我見到有呀

係咪就叫豪華版咁？

你唔好咁做

睇前幾頁你可以睇下實體。我都搵佢買左個bd版。

係二翻，細粒小小

Dv（Deluxe version ）

比你參考下

Dx

搵邊個上色？可以比條link嗎？

就係直接買c記果位人兄

有無人試過整爆iron man 電池盒入面個夾
比我一野夾爆左

垃圾夾黎

新手入坑一問
交收全新 hottoys star wars 可以點check係咪全新
同埋過左保養 如果有sad可以點

透過原力去感受佢， may the force be with you

其實冇得話點check
手套腳套腰套呢d都可以再整返好似新咁
過左保養有sad呢點就，你可以睇吓同賣家傾傾，睇吓比左錢再開check，之後如果有缺件有大sad，佢可能會退返少少錢比你

Ig: blacks__gallery 好似係

多謝

新手想問下1:1 baby yoda仲有冇得訂/有冇人放

Ht截左未

應該截左😂，今日上去無咗擺響度

55算

要入了

岩岩fb有人放800蚊vip單平左200

個頭太膠feel

光頭gg俠

阿活求下你今日派下新野

同求

清埋mando同boba先

今日12點，20F會開門

尋日啱啱拎左boba

Mando boba肯再派未

mando boba肯開新未

垃圾
個頭冇軟膠痴唔到物件
夾乜都夾唔實用黎夾電池好似用筷子夾波子
同個廢鑼絲批真係天下無雙

灶君真係…笑出黎

所以一直冇用過佢個夾 用手居多

嗰隻螺絲批扭到螺絲都爛

佢送個支螺絲批更加唔會用，太垃圾 d工具咁垃圾唔明送黎做咩

佢唔送又會有人衝出黎打抒情文，話買兩三千蚊嘅收藏品但竟然少少工具都唔送，好失望囉

用手入電易好多

Facebook好安靜……

講真果句，上年努力mon12點 post衝首日最後結果變成收現平成千，我比唔到理由自己再mon post
利申：自用玩家，正價手持蟹霸VP & DX速龍

個個咁唸遲下又變返CW個期咁 你記得keep住你嘅唸法

利申手持全部正價end game單

無嘢好講，太耐無新嘢

睇嚟今個星期都係star war 未有女巫

咁派下新野囉

支持唔好再mon

唔係點做第二隻mk47 出黎上神枱

貨又唔派 訂又唔開

女巫應該第5。6集先有氣息

5仔算唔算

自玩自訂出面蟹關你咩事

咁件玩具個價值就低左，價值低左我就冇得同人哂命冇得威威

正價當蝕左

落訂是訂自己鍾意的figure 掉價有咩問題？
以為隻隻ht包升 當投資就真是問題
明明是玩玩具 講到張單掉價欠左佢咁

Mon post訂野就是想早訂早玩
有愛蟹單有咩問題？
有愛又唔訂等蟹是咩思想...？ 想玩又想平但又唔訂......等食抄吧

同意呀
我直頭成手單食炒入，當時鍾意覺得值，
之後其他全部自己訂

人哋賣得平，買得抵佢嘅事
我依然咁鍾意我隻野

講經咩
thanos venompool 藍妹 鷹眼 rocket nightmonkey homemade2.0 wm6 starlord3.0
我全部都自己食晒添

重出左無啦， 而家啲人要搵第二隻出黎捧上神枱

幾粒用膠紙痴埋一齊入

而家上神枱果啲都係星戰
anakin.....

講真邊有得計 你點知訂完之後個年係賺左定洩左

早洩 蝕錢

對唔住 我早洩

係呀
所以只可以怪自己唔識睇個市
到賺左嗰d人就唔同晒咀臉架啦
原價入跟本無乜好𨳒

最蝕個啲一定係1/4 gg 訂晒兩個版本個啲

係呀
利申都有份

好多人撳錯個陣趕住入料

我用電話撳都撳到要個幾隻

我都睇左陣先send出去

Me2 我個陣淨想要mk85+rocket幫frd撳，對於撳錯個d人真係冇野好講

轉MEWE

Heatoys開左mewe咩？

果陣唔理3721 落左訂先
反正到時放番出黎又唔會蝕
點知蝕到仆街

個陣全部人心態都係當儲錢 最多原價走唔會蝕

又黎支持繼續訂爆
等有平單執

我真係預自己玩
同埋嗰陣入坑見好多野後追都貴
跟本無諗過佢可以跌成咁

嗰陣的確係 訂左無死 唔訂只會後悔

依家收 個到慳慳埋埋都有1k

訂完見到出面成批貨 平三五舊水 但係自己仲拎住張訂單等

當初訂左潛行Dx 後尾等錢洗蝕100放左
而家300收返可取

金句時候

ching. 我upload唔到gif圖

Ht冇依支歌仔唱嫁啦
出貨係蝕幾舊
以前係加幾舊 依家蝕一半都唔知有冇人要

係……無既

Anakin上左幾年啦啵 你訓左幾耐

你咪唔好訂囉 到時又叫春

訓左70年，最近先醒

你就黎變易筋二世

M記姐

由上年動漫節首日排足十粒鍾之後
真係一張單都無訂到喎

Mando 隻隻上2000喎清

點解星期二都未派marvel野

肯派隊長未

同問

Jedha講得，應該快啦，不過隻野唔大期望

個人第一隻正裝隊長，只希望個頭唔好太柒

我都係第一隻隊長

我跌左個1蚊入黎。。。。。

85又唔郁 幾時再派

Gg dx可取200
仲橙過rocket

訂價愈高愈橙呀

85幾時截訂？？

rocket 100

thanos free 單

識夠呢兩個慘

放心一定柒
Btw 唔知今次班大陸仔會唔會維權

炒得咪唔維權囉 唔炒得咪屌你老母西叫你回水

我仲以為得我咁諗
我見到佢地班撚樣真係嘔心
吹到大義懍然咁款
出晒聲明要維權

佢地最叻輸打贏要

佢出返之前updated左個頭咁上下我就收貨咖啦
唔好再好似今次85咁就得

個個已經好柒

快少少加快拿貨

又集中送落香港先

想問下收到sms，係咪30日內一定要拎貨?
呢段時間唔多想去油麻地

你收到SMS點同你講

到時到候，你唔攞就會call你啦

閣下19年4月7日1時半前訂的HOT TOYS Endgame - Diecast Mark LXXXV (MMS528D30) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

如果一定要30日內就真係焗住要去

你可以過30日先拎，無保養咁解

之前排隊訂markV都見到有條友拎過期單攞貨 個staff閪住面入倉

想知佢拎啲咩

但香港人仲慘過佢地

屌 諗起以前派貨永遠都係派比上面先
香港仲派緊貨 但上海老鼠樂園就已經有得賣

希望啊活今日facebook會有風

想擦負評

我無話一定有，希望炸

個個都收到料?

復活節......
洗唔撚洗咁耐呀大佬

瘋柱？

依個依到巴打黎

上黎mon post扮自己收風既傻鳩黎姐

風柱來架，之前有條傻鳩話係架
不過你block左睇唔到佢lu

我

我就真係唔信要等到復活節先出

復活節都上falcon

復……活……節？
唔好話萬聖節，將cosbaby version 果款變1比6

10點開post

wa diu

居然

打破傳統慣例

LED

Luke呢

How about this?

黑袍luke

撳錯制早咗post?

點解會呢個時間出post

會有2隻

可能12點出luke

Luke

real

Activated

[member]架可能走數呢
玩左一陣，後面已經冇左/member]

troopers 正啲

係喎呢首仲貼題

派貨派比大陸先 ？ 你搞笑 ？

一次發報3隻

咁早就開post 會唔會...

第一水咪香港派先
之後未全派 上海老鼠樂園已經有現貨

有埋腳甲

起三飛

冇乜關係，有啲staff成日閪面
當日我訂貨見佢唔攞贈品比我，咪問佢係咪有贈品都閪我面
鬼叫我見到隔離女staff自動波有攞咩

佢開機個bgm 好正
不過同star wars 好唔夾

係咪有luke

有黑袍luke

之前位巴打話留力等呢隻
會唔會訂夠6隻

入兩隻先
Death trooper已經有三隻無咁多位

要一隊比luke斬菜

真係唔敢開有頭雕嘅野？
Bokatan boba 出場先都仲未開

我都諗緊呢個入唔入兩隻暫時最鍾意呢隻trooper

dark trooper最多4隻
一係二一係四

戴住口罩都見到人閪面

dark trooper已經夠正，如果加埋luke/mando

Luke....

新手？

最近個次 係派緊Antman個期

但其實有無guarantee過係香港全派先到其他地方？
定一相情願？

咁第一水又真係派香港先既

你睇清楚佢寫咩喇新手

第一水一定派香港先喇新你老母咩

派貨全部第一水計， 所以首日先有價值

睇唔到第二句？

呢樣係真 拎住中期或後期真係苦等

快啲道歉啦， 就唔駛再有排等

1590

我講緊邊個國家派先喎

你又轉視線 ？ 你第二句係事實， 香港派完第一水其他國家都開始派

有d貴

公道講句唔算貴大大隻仲有led

9折完1476，ok啦

最好送比你玩 咁就一定唔貴

隻野32.5cm 高

大家都知第一水係香港派先啦
但我依加係講緊第一水之後 香港仲派緊貨
但上海老鼠樂園就已經有得賣呢個問題

SW會員卡 開光第一訂

無記錯k2so當年都1400，計番貴200差唔多
sw機械人個類係貴d

都啱 機械人會貴d

阿活你個仆街係唔開luke喎

你諗野好負面

睇返其他高度
銀甲 30cm，重甲32cm，death trooper 32.5cm，ig-11 36cm

四寶 Luke

22 q2-3

機械人仲要偷跑機率低

派紅黑俠啦

始終都係冇頭雕優先上架

原來ig 11 咁高

Dark trooper 每人可以訂3隻

高mando成個頭

鬍鬚仔話今個星期有野

會員頭一張單有折 其餘冇

有野係有新野開，定新野派

仲有兩日，萬眾期待

1比4 GG

Got U !

呢個鬼佬好有心機

隻dark trooper以高質物料製作關節部分

唔開m記訂 就派m記貨喇

真係diu出聲，估唔到咁快

22 Q3

快d派埋85啊

之前派得咁密 就黎一星期冇郁過

一次過派多6日先
28號下午單

快d派 等唔切

上85

鳩流區影到85又上貨

85上極都仲有

減500不是夢

閣下去年5月12日或之前訂的HOT TOYS The Mandalorian & The Child Set (Deluxe) (TMS015) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

派快啲

派到我了

上左幾多板，我5月1

開心左一下，認為85

我都係

開心得太早

Mando下水可以全派了

跟你會員no.

全派完係咪可以開s2連車版

依到有條傻撚重話佢係靠撞出黎
講緊嗰個咩撚野信大撚無撚錯人

快撚啲開啦阿活

米爆啦屌點樣搵下台階啊

勇者直接開佢波？

一直有人屌緊佢之前有人直頭出post tag佢屌鳩佢點解要偷人地條派貨link
條友跟住支支吾吾咁 最後喺條link補番巴打個名就算

唔知邊個 笑死

shing shing shing 負我評？

支那超

28號
如果紅黑派可以應該一齊拎
紅黑2/7

如果美隊就67

你會唔會太樂觀 你呢張紅黑都唔知第幾多日單

我記得係賤民第2日

好醒目

訂三隻咁好
但三隻好怪

條友仲又中又英咁覆人地添
唔講仲以為ABC

屌佢都叫有hot toys 邀請

試咗唔得呀

2 個會員係連埋wor
所以第2/3 隻一定係正價

有狐狸

真係派MCU

邊到有得訂 有啲興趣

試吓講得清楚啲

之前隻狼皆旺世紀有得訂
呢隻應該都有

仲未有時間去爆game

到底HT係基於咩原因 而唔比托J架

我見WM4都有托J架 但85竟然冇

利申：非屌HT唔比托J架 純粹想問下

講真diecast 應該全部都比mk7個種夾

我嗰隻都係咁，跟說明書卷起隻袖換發光手，之後就咁，左手點舉都冇事，奉勸大家隻袖太緊嗰d就唔好換發光手

Who ?

睇圖好似好靚咁

眼有淚光

咁出名都唔識？

比jc屌得太多

頭雕師

支持牙活參演第2季請正皮!
提提大家睇新post頭張圖

即刻去咗睇

牙活迫佢影

有無人隻速龍蛛個換眼面罩歪歪地？

眼泛淚光咁

歪件上去換啦

我有畀你影架

我嗰隻都有少少，除晒衫褲整理好，再還原著衫，無事

推呀 正皮呀

推埋去呀 正皮新post呀